突發 - from 雲海 YOHO Mall

「炸兩俠突發報告」：請相關部門以及關注人士注意，啱啱收到有消息人士偷偷通知我，關於元朗YOHO Mall出現咗啲比較離譜嘅情況！大家都明白聽日喺元朗一帶可能有機會出現大型遊行或者大型衝突，咁元朗呢個近西鐵站嘅大型商場就決定做咗啲應變措施，要知道呢個商場都係屬於新鴻基！又係新鴻基！消息人士通知我，新鴻基為免好似上星期日有人會打爛救火警鐘玻璃求救，於是乎決定將breakglass的消防鐘預先設定為靜音！即係話人們就算打爛咗個消防鐘玻璃，全個商場都係唔會响消防鐘！咁呢個做法當然係違反晒消防條例啦，若果真係發生火警就會好大件事！而且消息人士同我講，新鴻基會喺聽日將所有後樓梯消防通道防火門反鎖，亦都係違反消防條例亦都係如果真係有火燭情況會引起大災難！由於我本身唔喺元朗，希望當區區議員或者市民可以向消防署報告一下叫佢去到YOHO MALL巡查一下以及警告新鴻基唔好做啲違反消防條例或者會引起大災難嘅事情！元朗居民請注意！

推

推到熱門

嘩

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

咁早預備定呀

可否通知消防檢查?

聽日一早就call左消防先

推上熱門
Yoho區議員係王威信
佢有份爆閘
靠佢就仆街啦

pish

屌你老母

推！
消防條例規定防煙門需要有門「能開」！

屌佢老母新鴻基

屌 真係仆街嚟

咁如果咁唔小心真係火燭點算?

SHK Sell Hong Kong
痴撚線公司

唔撚係嘛

報左消防未？

call消防 ！！！

逆向思維
即係佢成個商場燒到渣都冇都唔會有消防員去救火

唔響鐘消防一樣收到Signal架

推,
仆街,

直接報當區消防局叫佢地上門查啦

打999，邊個叫你火燭，cut 9 線

咁大獲？

又想好似沙田新城市咁困獸鬥

元朗消防 正義之師

push

佢地掛左牌先就無

新鴻基啲商場係咪想俾人長期佔領

係咪傻撚左?

9大訴求

正確, 報消防先

Please fact check

咁佢地真係要小心火燭喇

推！

屌你老母 咁都得？ 咁岩真係火燭 點算 有冇用腦架

打1823啦喂！

DKLM, 新鴻基都好配合D狗喎
住戶識做啦

搵人一齊打去元朗消防局

推，今日應該可以投訴定

今日投訴左先

雲海個消息邊度黎? fact check左?

打去元朗消防講一次, 佢地落黎檢查一次就知架啦
又唔洗full gear

叫消防檢查下都冇壞

其實所有商場會所都係犯晒消防例

驚就唔好又街啦

鎖門真係cls

仆街新鴻基

走火門可以加鎖？

唔岩例喎ching

聽日去yoho mall 同佢行消防先

咁梗係call消防啦
黑警驚撚到呢

真係著火就大l獲

喂喂喂屌你老母啦仆街新紅基

唔好得個推字

當區居民唔該直接report比消防

推

元朗國定殺戮日

火燭GOGOGO

推推推

咁搞法Grand Yoho啲樓價⋯⋯

屌 痴尻線

咁講完聽日揾人試下打爆佢啲防火鐘囉 睇下有無靜音嘛

Dllm新鴻基

call消防check左先？

報消防先

Push

仆街，草管人命！

報消防未

搵消防幫手fact check,懷疑有危險通知消防係市民責任

小心佢用裝修年檢之類既原因 向消防掛牌通知有段時間係暫時停止個系統運作

CLS!

新鴻基我屌你老母

我無嘢講

如果係真真係好痴線

新鴻基有啲嘢同大家講

網傳YOHOMALL 違反消防條例
我地要做個好市民舉報

我都係仿效網傳示威者有汽油彈既做法

宜家報消防

又係消息人士(雖然佢消息幾靈通)
既然有真憑實據，點解佢唔順便打埋email俾消防處？消防處應該有套SOP處理佢既舉報

著小火會點呢

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

sell hong kong

哇一陣變嘉x大廈
成棟變兕宅
正
樓價跌

呢個唔可信
犯消防條例好大鑊
好似可以封場

聽朝check

推，叫麥業成過去睇睇

係囉我哋去定視像察
如屬實馬上影相call消防

新地許仕仁單野都知黑
未計收地發展果d
之前仲有d傻仔吹捧

痴撚線地產佬

痴撚線

仆你個街

許仕仁都夾埋 消防例有幾大鑊

cls 犯法+莫視人命

入面邊個高層咁撚醒出條咁既q

亂閹消防頭, 係真既就可以玩大佢,
希望國師今次係有食藥

光復香港，時代革命

屌

星期齊朝早報消防同佢check 下

1823？

推到鄺仔幫拖

屌你老母新鴻基

係真既，有火災點算

Push
屌佢老母
仆街SHK

國乜撚野師
比黑警射盲左對眼？

Fact Check呢?平時就係咁話要，呢啲野又唔Check?

cls push

咁撚仆街
Sell Hong Kong 以後唔洗旨意買佢d樓

幫推

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

嘩屌你老母 搵人去fact check

好重要
再推

推咩人講就信?同藍絲有咩分別

痴撚線 通知左消防未？

如果有火燭
佢要罰幾多錢

如果

Piss

食屎啦Sell Hong Kong

推 好危險

走火通道電鎖唔識自動解鎖可以報屋宇署

似乎YOHO 會配合黑警執行大型圍捕行動，佢地已通知左經YOHO嘅中港巴封路停駛

［727重要］ 元朗各商戶疑似被「勸籲」星期六暫停營業

佢地掛牌話消防系統測試，消防署就唔會收到通知

SELL HONG KONG

我想講

炸兩俠d 料成日都係流

新鴻基食屎狗 死賤種

你老母閪正仆街黎

Dllm yoho

Call消防去check咪得囉

係 佢可以光明正大通知做年檢之類

Shame Hong Kong 又想玩

yoho地理位置同新城市好似，都係前往港鐵站主要道路手

推到有人去查

光復香港時代革命 推

Pishhhh

CLS

call 消防

新鴻基出兵了

如果掛牌停系統係咪就冇問題？
有冇高人指點吓

Circular letter and 掛牌紙：

推ah

up

推 and fact check

好驚，推一下

有冇人fact check 過呀？

推

朝早十點先報，佢無咁大胆兩點熄返掛

推
新鴻狗
無撚良

SORRY 我收回返國師2隻字

食支煙試下先

香港就係多得呢班人唔少正仆街邊個諗出嚟咒男嘅爛春袋女嘅塊閪會合埋

Btw 有無Chubb師兄見到個Schedule 排左YOHO 727 消防大檢?
大檢一早報晒案, 唔會咁突然叫掛牌
同埋商場做大檢通常都揀Overnight...

推
依家依個時勢去行街都要注意安全

cls!!!!!!!
pushhhhh

違反消防條例唔知罰幾錢呢

新鴻基

FACT CHECK左先啦 消息人士

嘩咁做都得？

推比消防兄弟

Fact check 下先唔該

聽日報消防睇下

報消防搵人跟進，同埋有冇物管爆料。

屌你雲海 Fake news狗

Fact check呢?

推 係咪暗示真係有火先響

cls 鎖防煙門真係會死人架

今日冇改唔代表聽日冇改

居民有咩可以幫手

話FC既人應該冇留意開雲海
雲海啲消息未試過放錯料
可以講雲海就係FC

未到點fact check

shk可恥
shk賣港

咁仆街

有咩好驚到時係新鴻基問題告到佢破產
三兄弟係時候三個兄弟入去坐監

仆街到

打去1823
有關走火通道阻塞會轉介去消防處跟進

要著消防警號的仲可以打爆花灑頭的
仲有煙霧頭同熱力感應器的
我唔信佢全部消防野mute 晒

元朗人做野

鎖門應該唔關事

急推

下

你老母

要停警鐘係絕對無難度，要mute 曬都係無難度

嘩屌你老母新鴻基
推到比記者知

我今晚試，得架喇
或者聽日試

新紅基梗係驚啦
元朗區議會正副主席 沈豪傑同王威信都住系yoho mall 上蓋果兩棟物業grand yoho 同midtown
入面啲咩grand yoho,midtown村經理又公開支持何君堯

而yoho mall 同所有附近yoho 住宅啲員工直頭聽日全部唔比放假當保安咁用
明顯就系因為本身同鄉黑friend底
驚你地班人行埋入yoho mall 同住宅區搞事

利申：果到住，發夢聽到

報消防

P

去shopping前報定消防話有人縱火
消防黎到要爆門

無辜義士同市民都在場喔....

正路係掛牌 咁就算響晒鐘都唔會自動call消防

[長文]人生最重要的選擇題

其實大把場啲fs野壞左整唔切，搵sub仔做下樣過到骨就算，跟本唔係有人舉報/真係出事真係唔知

即刻去試下咪知🤣

cls

輕輕一推

普通門就係

掛牌係可以
但消防門係唔比鎖

Yoho Mall Facebook
［特此澄清］

網上謠傳形點( YOHO MALL)改動消防警報系統，形點特此澄清，商場的消防警報系統運作正常，從未將消防警鐘系統設置為靜音，商場亦不會擅自封鎖消防通道。對於該些未經查證的虛假謠傳引起公眾恐慌，新地深表遺憾。

係sell Hong Kong 的話
做得出有乜奇

驚到咁

想係商場放tear gas掛

Pish

爆Sprinkler頭實響

嘩 我屌你老母

今日打爛個消防鐘fact check下

Fake news嚟
Po咗幾次
唔好push喇好嘛

Yoho Mall Facebook
［特此澄清］

網上謠傳形點( YOHO MALL)改動消防警報系統，形點特此澄清，商場的消防警報系統運作正常，從未將消防警鐘系統設置為靜音，商場亦不會擅自封鎖消防通道。對於該些未經查證的虛假謠傳引起公眾恐慌，新地深表遺憾。

如果我係新地，當日開始活動之前，甩直線、鐘、閃燈、其他output relay / module，任你扑幾多扲手都唔會有反應。

唔係無人性到咁呀....

補充多句，甩左最多出故障，甚至無記錄，事後話系統故障就甩到身。

心紅基真係痴線

驚燒死？驚咪唔好入商場囉

你仲會信sell Hong Kong 咩

新城市打到防火鐘碎曬都冇響

利申發夢

影撚低做政據
屌你老母申紅雞

新鴻基唔係下話

嘩 我屌你老母閪呀
新鴻基商場 出賣香港人

人哋咁大間公司 咁大個商場
出嚟咁Official咁澄清你唔信

唔通信本身雲海個Fake news Po啊?

唔係話信雲海條友 而係過左沙田呢筆野之後 你仲對呢間紅底公司講既野有公信力？

怕變新城市2.0

人哋而家係義正詞嚴出嚟澄清話「從未將消防警鐘系統設置為靜音」、「商場亦不會擅自封鎖消防通道」喎

唔通事實完全唔係咁都出嚟咁講
完全冇可能囉

反而係雲海啲咩消息人士會可信啲?
咁就真係得啖笑囉

的確唔相信。
第一，宜家講緊未發生的事。
第二，要將警鐘，消防直線暫停或還原或消除記錄並非咩難事，只需一個熟悉系統的人就做到

新鴻基真係做得出
唔係新城市單野點黎